Netflix全球訂戶突破2億！《Sweet Home》、《今際之國》觀看量揭曉

隨著串流大戰開打，向來居龍頭位置的 Netflix 也不免受到強敵 Disney+ 和 HBO Max 來襲的影響。然而，由於去年爆發的新冠肺炎疫情，使得人們待在家中的時間拉長，不少人也因此加入追劇一族的行列，這讓 Netflix 因而受惠，在去年一整年新增了近 3700 萬訂戶，使總數突破 2 億大關。

....

而在亞洲原創部分，韓劇《Sweet Home》有 2200 萬觀看數、日劇《今際之國的闖關者》（Alice in Borderland）則有 1800 萬。

支那人話禾地有愛奇藝

Disney+個勢都勁

有咩劇

Mandalorian

Sweet home 岸鳩到...

唔計原創 佢本身都大把自家貨

兩套垃圾

宣傳太勁

今際竟然輸比sweet home
Disney +幾時有香港區

如果 今際之國 後期幾集 唔係有大量 三點式囡囡

會唔會咁多人睇??

多人睇就係多人睇，佢個頭開得幾好先可以繼續用囡囡吸引人睇姐，最緊要有人buy, 我想佢快啲出第二季

呢個真
利申：睇開高質美劇 睇唔起亞洲片

兩套都虎頭蛇尾

真
我地呢班只睇西片嘅低收入低學歷人士先係社會賢達

d fd一睇日劇韓劇我就同佢絕交
太無品味

奶共Disney

香港都冇Disney +

日本成億人口都輸俾韓仔
我覺得係衰成日係到講大道理

兩套都改篇漫畫

即係根本睇 漫畫作者 功力

nflx

劇情好一般
極道主夫仲好睇

咁多人睇

韓劇仲多on9劇情
不過女人鐘意
再垃圾都有一定觀眾

韓劇太公式化唔想睇，成日睇完頭三集冇心機

唔明有咩好睇
節奏慢到.....

如果極道主夫有得擺netflix
可能會多人睇啲

兩套都有睇，出S2既話一定唔會睇Sweet Home先

今際都會再睇落去

支持左膠netflix

sweet home 頭幾集係幾好睇 但去到中段到尾 又拖又剪到一忽忽咁 真係睇到訓著 已經唔望佢s2會去得去邊
今際 係對佢最尾失望 對紅心10係有期待 點知拍到好中2病

林夕講sweet home

阿哥個性格真係好正

點理解出嚟？

九唔搭八

閱讀理解拎U？

似你嬲多啲

完全唔知你做乜鳩

好笑

請問下你係點樣覺得我係韓fans呢個事實

ching 你九唔搭八喎，人地話唔睇sweet home S2 但會追今際S2，跟住你又話人地韓狗，鬧人之前睇清楚人地講乜先

遲下出埋marvel堆劇仲勁

今際太中二病

反facebook但睇Netflix

睇新聞 個新用戶增長人數拍謹次過netflix

連登果然係俾班崇日撚打飛機用，一出到公海就露晒底

唔講新劇 日本肯賣堆舊劇去netflix先算

好撚慘 成世人得自己一個😂😂😂😂😂😂😂

個post d 崇日撚惡到

認同 悶撚到仆街 劇情又on9
我發夢d劇情仲精彩過佢

netflix整日本動畫
可唔可以唔係cg

淺論韓國音樂後勁不足，日韓歐美音樂比較。

或者掉轉講製作人想試cg 先搵netflix？
btw其實都唔係套套cg 之前咪有套日本沉沒 戴上貓面具

慢唔緊要
你乜都唔交代 大安旨意喺第二季講就接受唔到

果套好似拍完先賣比netflix

屌佢老母 成套劇都唔知係乜鳩
乜撚嘢慾望會變喪屍 一開始嗌外賣果條女食個公仔麵又無啦啦變喪屍
果班配角夠有有慾望啦 一樣係個超級市場爭啲嘢嚟食 佢哋又要變喪屍?
男主角成套劇都冇講過佢有咩慾望 應該有變做喪屍
戇鳩鳩咁 之後又唔講點解得個男主角同另一條柒頭皮可以又變人又變喪屍
其他怪獸唔變返人?
果個咩撚野蛋白質怪獸先戇鳩 一拳可以打爆混凝土牆 第一次打唔死個阿婆 野唔合理之餘又冇內容 我睇過最垃圾嘅韓劇之一

水光雞 好撚正屌你老母
又靚 又腳長 身型正如果白淨仲正

最on9係今際 主角個fd 由其食女果個
又有曬宣傳封面又剩，咁都要死真係on99。
屌你整到咁緊湊，諗住臨尾好想知點樣反cup
點知都係死撚曬。

屌咁一開始就唔好營造到3個男好重要咁，
其實另外2個男主性格唔同 玩落去好多位係幫到手
咁樣特登寫死佢 果下真係無心機睇到

全港最大的奶日論壇 連登>全世界 連登仔口味獨到

點都唔夠日劇公式化啦

明顯精神病發作啦

今際拍得太悶，垃圾導演一貫水準。成日都要捱佢d懶有感情既場面。
Sweet Home起碼娛樂性豐富，好快咁又一集。

師兄係睇邊d,其實宜家韓劇內容大部分都變左好多 劇情都冇咩話公式化。起碼刻板印象果三寶既韓劇內容呢幾年已經冇出現 多左既係懸疑果d

兩套都睇咗。。但最好睇係第三套。。驅魔面館。。真係估你唔到

師兄,你講呢d內容同d大陸人係微博度見到韓國人既post d comment完全一撚樣

真係

十幾年錢高登都係反日㗎，總之逢紅必反無變過

反而3套我覺得最普通係麵館，又拖又唔夠刺激，其實成套戲係查案劇，但又唔算太懸疑，可能我抱住科幻劇嘅心態去睇，一啲都唔覺緊張